# Cognic #

Cognic é um aplicativo Android que contem atividades de estimulação cognitiva para idosos com demências. 
Seu desenvolvimento começou em Agosto de 2017, usando a Java 7 e Android Studio.
Ainda é necessário melhorar o desempenho e a estruturação das classes.
Esse software faz parte de uma pesquisa acadêmica envolvendo pessoas da
Pontifícia Universidade Católica de Minas Gerais e da Universidade Federal de Minas Gerais.